捐戲飛錢俾手足好過睇黃子華

不服來辯

有錢買飛不如捐比真係幫到手足既基金

小心此人！小心此人！

200萬人每人捐50-100

手足就唔使挨餓